(又嬴) 泰國13人少年足球隊被困山洞, 中國竟成最大嬴家

泰國被困洞穴13人被發現 當地指揮官:謝謝中國

泰國清萊府，一支少年足球隊被困洞穴的營救現場，中國救援隊的隊員們都進洞了，要較晚才能出來。在營地的北京平瀾公益基金會洞穴專家、救援隊隊長王英頡也一直在忙，直到4日下午3時30分，才跟記者通了電話。

泰國方面對中、美、澳等國救援隊表示感謝，並緊接著連夜商定後續救援計劃。王英頡特意錄了一段說明會，一位當地指揮官說“謝謝中國”時，營地裡掌聲雷動。

朱將軍都明確反共啦

抽水
鑽孔
Life jacket

終國制做2025

後面渣住水樽既就唔好入鏡啦
家下穿煲啦